[見證王者之戰]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃決賽--新垣結衣 對 IU

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

新垣結衣 v IU

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃決賽

2018-5-27 1:30am-11:30pm

新垣結衣 v IU

環冠盃決賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

決賽不設額外分數。若賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

決賽，唔係唔投嘛

亞洲內戰
希望唔好燈死IU

就算死都唔係你責任啦,對手係結衣喎

之前往積差
燈死唒TWICR

諗緊投邊個好,
結衣又那個了哦,
IU又飛釘,又成日玩腳,
好難決定

結衣秒

iu世界第一

環球臭雞冠軍盃

八強出左局

石原贏晒呢兩個啦